D3.js е JavaScript библиотека за манипулиране на 
documents based on data, DOM Manipulations.

D3 JS ни помага да оживим данните с помощта на HTML, SVG и CSS. 

Акцентът на D3 върху уеб стандартите ни дава 
пълните възможности на съвременните браузъри, 
комбинирайки мощни компоненти за визуализация и 
управляван от данни подход за манипулиране с DOM.